個個都暴動，唔通個個都想暴動咩？

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！